好心d家長教下小妹妹坐低既禮儀

話說頭先搭巴士坐下層4人位
對面坐左個小妹妹 隔離佢呀媽
個小妹妹著裙 跟住隻腳郁黎郁去踢到埋我
仲要係咁遞起隻腳 坐唔定
嚇到我即刻另頭望出面
連電話都唔夠膽用驚誤會我偷拍又盛
但係個媽完全不為所動由得佢
利申 乜都無望 驚到標汗

毒撚比女仔聊嘅標準反應

踢到你扯到硬一硬

妹妹：好心你咁大個人就唔好咁多性幻想啦

見過小蝗妹坐係商地下，m字開腿，申手入底褲R閪 .........
佢老母都係不為所動

腳巴果然好緊張隻腳

我對幾歲小妹妹無興趣